虛擬幣開合約對沖係咪贏錢必勝法

如果開單既時候確定行情係向某一邊走 同時做空同做多100倍 只要多過某一邊上升/下跌多過1% 都可以賺到錢？其中一邊爆倉都無所謂 事實係咪咁 有冇人試過

例如下單個一刻知道行情有上/下2%波動 咁係咪就賺100%

實踐是檢驗真理的唯一標準

咁都俾你諗到 黨主席都有得你做

係，不過無升跌你就無晒本金

永續合約黎wo

外匯市場一早比人玩爛咗好耐，所以歐洲broker D 槓桿好低
澳洲都開始改低槓桿

有冇人試過呢個方法

所以套用係虛擬幣上可行？

理論上可行

博佢裂口高低開

有冇巴打試過分享下

係咪串緊我

係 我咁樣搵左好多年錢 成世都未返過工

真定假

strong po LM

冇試過
如果唔爆邊
你每日比息都蝕

不過期權都可以做到你諗果D野

期權好貴 而且唔夠靈活

你試左先講，有贏貼圖

100倍槓桿 好快會爆其中一邊 只要升跌1.1%理論都有10%賺 但係怕升1%之後反方向走

我想試 但怕同諗既有出入

有冇巴打試過

同澳門賭大細一樣道理啫
你知道下幾幾秒大定細
你都fat
你散戶咁容易知道幾秒後升跌咩，都係撞彩

橫行走勢易大上大落wo

虛擬幣 全部都係交易所夾埋大戶 殺合約..仲要100倍 姐係秒爆
分分鐘殺上殺落 佢一殺合約你係lag機入唔到個app 幣安 火幣全部都一樣合約對沖 照殺 你跟本cancel 唔到

每次玩小小 平台應該唔會搞你 積小成多

合約真係咁黑暗 唔怪得一直輸 但合約唔係對照大盤咩

當交下學費
玩下你就明我講乜 遠離合約 珍惜生命

玩過 一直輸 所以諗左呢個方法想贏返

大牛市.炒實幣 BTC ETH 點玩都唔會輸.或者儲幣最好 BTC ETH都一半
唔好成日咁貪心諗住玩摃捍 合約 細幣更加唔好玩 ada eos xrp 跌市呢D幣返唔到身

岩岩試左 呢次係得另外一邊已爆 都有賺

確定行情係向某一邊走

係, 建議你快啲訓身, 最好攞埋全家啲錢倒晒落去

呢個叫box trading 散戶玩嘅documentation唔多，不過最後都係收咗皮
玩幣應該收皮得更加快

係。all in啦戇鳩。仲開咩po

收皮例子：

原來叫box spread先啱

啫係波幅夠大就賺硬咁解

波幅夠大可以兩面係毫秒之間係極大嘅波幅頂同底被行權（好似係）

呢個期權黎 期權唔靈活 合約靈活好多

炒橫行走勢既幣

cryptocurrency 24小時點裂口

你有預知能力? 直接買六合彩, 用十蚊賺千萬

你未學過睇圖？一到有d位一定大上大落wo

唔想死既就唔好用高槓桿買crypto
求其一支針都攪到你破產

先升後回/先回後升 你放唔切會兩邊爆曬

如果插針係超過2%我都有賺 1%個d唔算插針掛

係驚呢味